我也想哭 你今天知道嗎

被壓抑的 習慣按耐難說出嗎

望見爸媽健康身體變差？巴打有咩唔開心啊

係唔係感情方面有問題啊? 可以分享下啵

人生無意義了

木22

全部嘢都suck了

不如你講下咩事先

起我底

你個底都好花下 其實反正學歷唔高依家份工又做得唔開心，不如搵份就算簡簡單單，人工低d嘅工返下，可能會開心d?當然要支持到你嘅基本生活開支，唔係大洗個種。調理下心情咁？唔好太在意屋企人講咩，你先係自己的主人

係連登膠吓係樂趣了
咁都要照顧屋企人 始終兩老都老了
都準備辭職了 搵份穩定啲嘅工

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，？那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

我也想哭，但妳會在乎嗎

你是你本身的傳奇，憑著你志氣會成大氣